發起全球 boycott made in china 運動

不以香港反送中為主角 而且要直指中國共產黨嘅罪行

文宣例子:
中國係國際貿易賺到大部分嘅錢都進入左中共政府或者權貴嘅荷包 人民實際分到嘅只係豆零

中共賺到錢後就有能力驅動佢嘅維隱同鎮壓人民嘅機械
直接嘅: 香港人 新疆維吾爾人 西藏人
間接嘅: 中共支援緊北韓政權 間接就幫緊北韓政府奴役北韓人民

任何人如果購買made in china 貨物就等於俾緊錢中共政權 等佢有能力打壓人民 咁就係中共嘅幫兇

求意見

大家覺得可行嘅

求文宣

有鬼佬問what do you want / what can i do about it

就係boycott made in china

好困難我覺得
外國人比起我地一定無咁憎中共
第一自己人都做唔到 外國人點會做?
例子就係我成日都見到手足仲食緊m記
第二就係中共產品真係好廣 用緊d iphone都有零件係made in China

屌你 集中火藥先啦，今日出嚟，加boycott mulan先。

依啲無可能做到嘅就收翻埋。